big4 spring intern 做唔做好

搵non audit grad job e.g. ibank/mt, big4 intern 經驗會唔會幫到好多？

many thanks

Big4 intern btw巴打係點拎個offer?

冇summer咪返spring
你有得揀就唔使上黎開po

因為我grad job未必報audit
想問下big4 intern exp對報其他gt/mt有冇幫助

咁有點都好過無既

有好多個post，個個都唔同條件，你想做乜先
利申，做過summer intern

Audit/tax

唔好返
呢d 垃圾工唔岩尊貴的你

audit比較上容易，每個term都請好多人，tax 就請好少，通常都係請year 4 或以上，我 on board 個日一半係audit，risk advisory 得三四個，tax好似得兩三個

有好過無囉

Non三大 嘅year2 acct易唔易入？

我上次去做，有好多city u，聽聞佢地有個intern programme
利申：我係外國讀u,唔係幫city u 講野

Fuck 早知揀city 讀poly啲resources少到死 intern又細firm

我一開頭仲以為多三大，點至audit個班一半都係city，我自己做risk advisory，唔計我，五個人，三個city ，兩個hkust

risk advisory 係咪即係it audit/ internal audit?

其實自己想做risk advisory/it audit/ risk assurance 多啲...
我份big4 audit intern會唔會幫到我搵呢方面嘅big4工?

兩條LoS，你報grad job都係要由頭報過，但係你interview係會比無big 4 intern exp有少少著數既

咁樣aduit vs it audit/ risk advisory入面嗰啲skills set係咪差唔多/ 定係相差好遠?

Audit你知做咩咖啦我唔詳細講，risk audit既話係test個客個system有無fraud嗰d（無記錯既話係）所以我覺得都爭幾遠下

唔該曬巴打 睇嚟都係唔要
自己知道fg做big4 financial audit會頂唔順

巴打假膠味好濃

Ey?

ey audit真係一半都係city

認真

Btw巴打三大商科？

yes